[日/中] 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼~記憶憧憬~[19] 準備2週年

日服官網

台服官網

日版
Ios:

An:

Qoo App:

日版官方twitter :

亞版官方facebook :

算係有用既攻略網

新手教學連Q&A (好耐冇更新)

*亞洲版係官方直接營運

冇乜特別一星期一次生放送
逢星期二定三7-8pm都有官方生放送
或者係Mirrativ直播

最新情報可以去官方twitter或者遊戲入面既news度睇

搵唔番台服入團個表,雖然都冇人

留個靚名

其實開定個名2週年都得 反正推唔到

冇呀,最主要係抽希兒個D係抽歪左既

免費11抽

唔睇都唔記得,我堆2,3星,10連劵好似都就過期

想玩黑拳狂三劍姬 但係冇人玩

而家PVP D撚樣 個個頭2日就食200 300 石衝到4000分

有人玩呀，頭50見過

係咪有bug d 3星裝冇得強化

想問下pvp會有咩掛？

3星裝有得強化咩

唔知

之前 台版有無限卷

屌你而家D魔攻痛撚到

下次我一定第2日打

帶莉莉

你PVP50吊車尾打唔打 定比人過左先打

儲左萬5石 等2週年

每日打幾場就算，留到咪留，出頭50就算，冇乜所謂

有冇頭40公會收人,93lv小課非洲人

台版去巴哈搵 個個團都招人
日版就好難搵

聽日新榮光 完

抽左今次黑姐 但冇哂石一周年

想要黑姐先抽抽左十次一隻都無,反而希兒5突左

刷完一個9990又黎多個9990

二周有咩抽

有冇教學 唔識打

巴哈睇返黎
會上挑釁

難度4不會很痛((支援和主力都突5
感覺比奧他還不痛

前3回合打人都是0傷害((代表不能在T1送死
第4回合的攻擊會產生傷害

第4,8,12回合 力上升 並降自身物防 130%

第6,10回合消除自身所有debuff(必定先動
記得減力

第5,6,9,10,13,14,15回合 物防-130%

第5,9,13回合 上格檔詛咒(2回合

基本上都3動(自消Debuff時是4動
上Buff算1動

我諗唔到邊rd放必好

冇追新角完全上唔到分
莉涅同婚紗黑肉冇高突都唔洗上分

新手岩岩入坑

想問便當包抵唔抵買

400石可選一隻4星又抵唔抵

有咩4星角推薦

升爆一隻4星大概要幾耐

今期婚禮活動完左之後

會唔會有機會升返佢？

呢家入坑會唔會太遲

便當我自己覺得抵買，每日有100體同10石，一開始又有100石。
我自己推薦4星首選應該係劇琉，有減力魔好實用，依隻game要普通升到60lv好容易，不過要勁就一定要突破。不過普通打下活動劇情的話突破唔高都夠打。
仲有冒險者同支援者有分限定同非限定，限定角遲下二周年應該會有個復刻rush可以比人抽返，非限只要唔係活動pool都會抽到。
依家入坑打主線儲石等二周年，時間啱啱好。

差琉兩次必無暴 應該上到1.1e

謝謝指教

我抽左兩次婚禮係咪應該收手

呢家身上有800免費鑽

我開局時睇左少少功略 抽左英雄劍gay

我成隊無魔法

btw隻game好正 劇情好笑 又有得育成

同埋我呢家係咁隻緊紅瑰貴 咁樣用體力花算嗎

刷紅玫瑰

叫你教學唔係曬分

導師有人會用洛基 但我覺得回血穩啲
英姬唔洗著衫 其他都係胸甲

導師
t6出場 t6/10/12技1 t8技3 其他回血

74琉
12331 31234 12314

雷zz
31213 21231 2普133
我唔夠魔要偷普 你應該可以改

婚黑
13232 13314 23214

嘩
太神啦

有功課抄真係冇得輸

你都教我好多啦

想抄都冇得抄

莉莉出技順序有改進空間
就算比你必殺爆多兩下都未必去到1億1，應該最多1.05億

新手要瘋狂刷主線同活動拎石 石先係最重要
另外抽野都係抽保底為主
所以你800石可以抽多次保底或留係下個池
我覺得要睇你頭2次抽唔抽到絆 抽唔到就留石好d

你問你團長咪知點打，仲排緊第一

抄唔到功課

諗緊椿+2抽唔抽

抽

新手4星自選卷抽 邂逅好定新英好？

劇場版琉好啲

好謝謝

導師都OK

真係好掙扎 又想留石到2週年
同埋又有第2D GAME要課

同埋我得1個萬突補
抽唔到2隻=哂氣

這個嗎

YES

請教一下邊隻係導師

莉涅
但係我搞錯左 而家係冇得換

你最近歐歐地喎

2周年卡池幾時有

佢勁係d招到？？ 佢招招物傷但魔力咁高 係咪無幫助

魔力高係確保MP夠

佢優點係先攻放debuff

thank you

佢勁在counter減45%力魔/2技又可以永續debuff

3星夏克抵唔抵屌？ 諗緊刷一隻突6好定20抽保1好

利申新手

3星戰爭遊戲先用到

但，官方都唔出

我d 4星英無突破
用住3星突6好定慢慢捱上去做活動拎4星突破好

拎一隻夠，有時會出短篇物語可以換三星萬突

儲資源換強化石、恩惠、經書好過

thanks

隻王好撚痛喎 完全坦唔撚住

你講打咩先

肝左成日 終於有400金劵
係咁打hard最後果關

榮光呀 係咁死
4T死9成
你着咁衫 我950防都死

有無台服公會收人？？

搵到方法打了 不過好難守到50

上左23咁勁

都係睇運，少guard多爆擊就得
出技順序我諗都係咁上下

5咁難打既
4都未至於秒

黑姐你會唔會用2技

本日も #オラジオZ 開始！

2周年イヴにまつわる様々なアップデートなど
盛りだくさんの最新情報をお届け⭐️

お見逃しなく！！

▼ご視聴はこちら
youtu.be/vc34b3HSXF0

每日登入有特別小故事,日日唔同冇得翻睇

復刻pool倒數

唔貼曬

兩個婚禮池抽哂保底

黑肉突3
莉莉突0
希兒突3
大波突2

點部署好

時隔唔知幾耐終於更新

機會黎啦睇黎今次好大機會無課突5

全部池都想抽一下

等復刻

前幾日入坑 想問下應該抽二週年邊個池好

我都係岩岩入坑

我抽爆左婚禮

諗住再抽多次

直接留石到19號2週年啦 唔好諗
呢堆復刻唔啱你

復刻得第1次同第5次有保底，新手搏一隻莉涅幾有用

抽隻聖誕莉莉同劇場琉(第一下十連)

其餘留石

唔該哂咁多位清 另外我係咪瘋狂刷主線就得 活動關卡唔洗理住

隊野滿lv未
刷活動優先,有個復刻就完
刷到就刷

唔刷活動都係刷恩惠谷滿能力優先

更新左了 點部署

二週年之前就榨乾你啲石

新手問下 係咪復刻唔抽住等新池？

唔知 每日轉復刻

貝爾好型好想抽

得五千幾石 一隻滿破都無 抽唔抽英裝貝爾好

好佛心...又2次3星11連2次4星必中

唔建議啦..復刻得第1,5次有保底..出咁多日真係挑戰大家既忍耐力

自膠..原來都係1,4,7,10保底
要抽都留抽劇場琉

你有咩英

好劣

留石喇

不過我覺得復刻池抽一下都OK

榮光同戰爭都有個人氣角色list...可以參考下邊d角色最多人用緊

婚禮各抽左十下 好似一完第二日就有復刻
唸緊抽唔抽 好想要高突黑肉
但又好撚驚重複蝕到仆街

課金用必抽啦

第2下先有食水咁深

唔係第一下有咩

我隻性旦黑肉突3
莉莉0

我想升爆隻莉莉

等復刻搏一搏

拎隻巨人貝d風傷扣得仲多過d光屬

你地團 1RD 幾多個人打 一下爆成E

你地咪仲勁，都追唔到

今晚諗住爆幾刀 個分成日冇郁過

呢套重溫呢套野 發現出左GAME
但見隻GAME好似好肝

其實唔肝

你想攞lum盡每個活動先叫肝肝地

平時十零二十分鐘就做哂一日要做既野

有隻挑釁坦真係差好遠

頭先諗住down黎試下
但用BlueStacks搵唔到 係咪唔支援模擬器

..係HEA到冇野玩

用模擬器好撚麻煩 成日會卡死
不過BS係可以用

你D角舊到咁 啱啱重玩

我個垃圾BS唔比我裝
想問用開BS玩既巴打洗唔洗改咩setting?

係啊 加上又無乜點課金追新角 不過舊角滿突都夠打8、9成

唔課留石 2週年ALLIN啦
PVP用舊角打上猛1冇問題

今次咁快爆石衝上去英2

哂時間係度上上落落
卡3700 3800打到嘔先勉強入隊尾
今次係第一次食石打 終於知D人點解咁易升
屌佢我3800分個時會打到3400
用多少少石 卡4000分就可以擺係度唔洗理

我以後都食石打TIM呀 哂撚曬D時間
你估勞爾打勞爾打足15T好過癮咩

其實呢隻GAME食唔食首抽?

原來開頭可以無限重抽 抽到想要為止
咁係咪應該刷到 英雄願望 先開
見評價好多S

無所謂，反正唔高突都上唔到場

你刷隻莉莉/九魔姬好過喇

係咪即係補個隻王族精靈?

係

我會揀莉莉，有得解除異常狀態

記得要係4星果隻

中左九魔姬 照開算
有野再問

我就唔食石打，上到英3再得閒想打就打

勞爾戰爭幾時先會結束

上次已經完左啦

首抽係比你頭幾日打輕鬆d 之後用ge機會接近0

得最舊個批角 同埋d評價網好小更新

日服color團長youtube有兩段片評價啲角，都可以作為參考

我睇左陣好似都覺得唔同網有D差別
我E家 王族精靈 同 英裝貝爾
係咪盡推主線等 2週年?
有冇邊個網既功略比較有參巧價值 我睇巴哈多

睇巴哈不如上黎問

輕鬆過打榮光先

大把隊贏勞爾啦而家

榮光你要上頭50點都唔輕鬆啦，我覺得戰爭難打過榮光

水隊輕鬆屌打，不過對異常好弱

戰爭有心打 用石一定打到
榮光頭200個隊野都一撚樣
死刷爛刷都未必打到

勞爾？日版先有4星？

萬聖節限角黎，日服先有

有少少唔同嘅，其實出技順序都好重要

求體檢

點行落去

玩左11日 d石開始難刷

戰爭上到猛2就停左

隻希兒突3 加暗攻水攻

但莉莉突零好 尷尬

求突破

11日上到猛2都算係咁

主線唔夠打就借人隻角

打主線/冒險譚個陣，隊伍畫面禁左下個掣，第4個位就會轉做朋友隻角

你得+0好難幫你
一係貼你個BOX 幫你執下隊

莉莉既魔力+水屬30%，媽媽係咪可以食晒兩樣+60%？

咩人都食到

Thanks

仲未上番3皮,點夠抽

唔知週年會唔會預告同咩玩合作
雖然e個講會好倒米,令人留石咁

新手想抽番隻情人艾絲打里維莉雅 同突一下莉涅 0突成日死
上面係用開同有突既 仲有幾隻0突or廢既冇升 有冇建議

其實值得 不過劍姬+0做唔到d咩
莉涅養到+3+4好夠用

啲圖幾靚

異世界feel 真係幾正

日版同台版係咪唔同進度?

除左某d舊池台版未有復刻之外
全部新池 禮包都係同進度

兩週年新色？？？ d圖邊到搵

第三第五邊位？
佢寫前傳 係咪即係會有另外2個pool？

琉同黑肉姐姐
矮人十足十魔戒個gimli咁

艾絲張圖喊緊

鎖起來凌辱後

不過隻眼變咗藍色?

炒車...得返10萬血

想問下宜家我得返4000石點抽好
我戰爭有莉莉約戰艾絲劇場月神都夠上猛一係咪focus落榮光果啲會好啲？
想抽導師同劇場女神其他留畀二周年啱唔啱
定係有野要抽
同埋冇魔攻隊

而家你地課1單hkd幾錢到

+3+4可以抽1下
不過我會留石2週年

導師+0係咪冇希望...

係咁 課得小真係得個忍字
不過導師+3可以勉強夠用

有冇興趣轉會 有個退坑黎
你黎應該秒收

658左右

係咁上下 今日有人SELL我代儲
450 真係彩佢都ON9

代儲有伏

唔洗啦，係入面幾開心

有興趣隨時都得

台服仲未派 殲滅戰獎品

2周年活動幾時開始？17號2周年依咖冇更新

19號先2周年喎

自 佢係17號公佈2周年

水瀨正撚到

新功能

英雄昇華
白值加好多？

要用5粒 新道具英雄灯火

即係開多5下突破，變10突

12突先岩

圖唔cap,唔得閒

成長關加一關，專刷兩種道具

7月中更新
特定昇華左既角色
有連攜必殺技，即係合體技啦

呢個真係痴撚線...係咁谷課金

太耐冇認真玩
諗番清楚好似係5突，昇華再6突
係睇下會唔會食藥水先開1hr定長開
之後活動d都有得換

0突都可以用
最多12星
最ON9係戰爭都派..

畫風變曬

好撚正喎 應該係講祖先

喜劇，做戲呀

原創前傳，ok

大家估錯曬
原來係英雄前傳
見到會咁出都好開心
對前傳故事啲人物點變成英雄好有興趣

其實早幾日已經爆左係阿爾戈

10大活動

冇睇

後宮王

世界記錄保持者

手遊一萬句

轉推10000次送11連

太忙都唔記得打榮光
就完

得7000石過兩週年

夠啦小狗你扮少石

送6000 點唔夠

而家係唔係已經換左池

10點換

隻古代狼好似好勁

唔係隻隻都有得昇華？

2隻支援最癲, 但見唔到有邊隻唔勁

得好少有 反而活動換番黎嘅角有得昇

鎖鏈好似好屈

抽哂補底 7隻蕾菲亞 2隻狗 2隻琉
另外個邊仲離譜 5隻艾絲 1黑姐 冇格瑞斯

萬7石all in?

仲有後章，巴打睇定d

唔知抽邊個pool d人話隻隻都勁

黑肉好似勁d

昇華系統=ON9官方唔NERF角
用黎暴力平衡GE玩法

每邊抽咗一次，中咗一隻狼同王女

邊隻值得昇

個個都觀望緊

愛同勁之間點揀好

狗仔突8
支援者琉0突

英貝應該都叫ok

咪玩啦 英貝

暫時睇都係d人講男裝琉或艾絲果d

主角遲d官方一定整新嘢比佢掛

4星2倍up有料到...雖然歪晒冇用既4星

你上黎問 好過睇巴哈D垃圾

撚有料
10次11抽
5隻4星
4隻係補底黎

第二個池抽完，黑肉3，王女2，矮人1

個幾個課金包未出？

係右邊有個箱既icon

想問下有冇人試過用香港iTunes 點黎課？

台版就得

日版唔得

仆街差d中伏見個價差咁多
買400+1400*2 先1300蚊

好彩你問左先

差成2舊

原來黑獸未打曬
算

佢今次冇左1600石個個比人課

IOS問題好似係

咁D石實唔夠

第一隻屈機角出左黎 百合

想要黑妹1隻都冇 好想課呀

黑咩妹

黑肉家姐

成排禮包 任課架喎

王女擋3次

抽14次中7隻矮人
得兩隻劍姬，永遠都同佢無緣

得ios係咁？

Ios未有得買
等緊呀

有呀

Ios有呀 ，但冇左課1600石個個on9

抽左7次3隻保底,好撚野

今次全部都好勁

抽爆佢

唔只1600
呢個都冇埋

原來開左戰爭遊戲

今次唔洗問邊隻勁 抽爆啦
隻隻都好撚勁

定係等後篇好？

以你呢種諗法 可以留到3週年

唔係唔想抽 係買唔到個幾個送得特別多野既

前後篇都課冇1皮野都搞唔掂

好似1 pool抵抽d,兩隻單獨都夠戰力
2pool格雷斯招減傷有d睇頭
黑肉姊要人幫加暗攻,力,減暗耐夾下,毒傷e d狀態野過關唔期待上到
應該係pvp有用
assist兩隻都係神大人上位版
對我e d唔理pvp既都係抽完1pool收工
可以開多隊地屬玩下

2倍係幾好抽，但唔多出pick
次次咁後追到教爆都用多成萬石

就咁睇d昇華野好似限入手數量
應該升住3格抵玩d

Cls咁就8千石

我都抽左萬7石

儲落d石射哂

伏UP

升3格好撚小 之後跳好多

用左一8800石
黑妹突3 （身上有一粒限突同700張諾券）
女神突5
阿爾妹妹突5
矮仔突2
詩人突1

點部署

睇完上面個cm 冇撚野好講 注定要有償

你呢個有咩好問 要咩咪突咩
今次新池已經同上個池係2個次元黎 冇咩好猶豫

有冇差咁多呀 我重唸住突番d舊野

真 要課金保底完好難中新pool

出舊4星仲高機率過新

抽撚完先走去睇機率

等埋佢6千石，戰爭遊戲d石

一隻王女都冇

超威力再力上升真係唔講得笑

15諭吉

感覺後篇會更強逼人課

冇計,今期活動計埋佢成長任度
整唔整到兩隻6星

應該課8800定9800包好..

why not both?

依咖係both只係要2個8800定買2個9800/1個9800 1個8800

睇睇下都想課..王女又好J又勁

黑姐pvp點配 用唔用得狂三&date a live劍雞

抽完得support高突
打手全部1122

課！

總數8500石就抽哂有賞同禮包

菜刀隊

月神 3打手+or 月神 2打手+荒琉 好d?

月神+3打手
不過狂三換黑拳好似好啲

黑姐黑拳劍姬

想問下有咩用？

cp +500

屌..唸返起初初玩唔知3個主角d cp分開
餵到月神30之後d藍花亂咁用晒

英貝唔好用？

英貝已經係時代眼淚，已經冇地方用得著佢

劍姬英裝呢
岩岩玩返仲係咁抽英貝pool

未齊角色之前打下榮光都仲可以
不過可免則免

升新角啦

pvp好似一路有人用劍姬？
ed舊野等buff技，遲早用得番

仲諗住玩巨人貝pvp
強化上暴先再上風屬buff,之後先好似減風耐先
d次序硬係唔岩心水

唔好負評

我仲用緊依家戰爭第6隻仲係用緊巨人艾倫，好少五突

Ching你個團啲人全5突係咪基本黎

NO 有3條友冇抽得4E分
其他人最少都有當期角一隻+5

你抽左咩 課齊補底禮包？

係咪呢幾個先係抽兩週年？

尾4個 2週年
1200自選 同200X3 係普池卷+突破石
我冇買自選其他買哂 自選冇野換

講得冇野換即係有用角都突滿哂

啫係8000抽緊兩個池

清想問下有冇網 好似game8 p&d咁有話邊隻勁嘅網
見game8同gamewith都好次冇做依隻game

第一頁條link個攻略 算唔算係最新

上黎問>>>>>>>>>>>>>巴哈
Or

有日服大佬係到實答到你野

你課左幾多

差啲

負評返你先

你地課左幾多

冇課自選

未課自選 有賞抽剩3個 買左55000yen剩800有賞石

多謝 課長

半年冇課過呢隻game

點解你歐過我 但係我仲多負評

新手入坑 想問下首抽係咪抽黑肉池最抵？

兩個池都抽爆佢

咁應該係直接推主線定還是清晒活動D關先?

主線用黎開功能既姐

要掘下石嘛 無石抽唔到10次11連

如果真係新入坑刷活動拎CP野掘石仲快

咁我打左活動先 謝謝巴打

兩邊都打

最好主線打到開戰爭遊戲同鍛造功能

仲有英雄試煉最好都打埋

左池10抽 右池15抽

淫遊詩人得突1

係咪可以放棄？

我指放棄淫遊詩人

想咪課金，但唔值，你都突滿左最勁兩隻

公平咩

左右各10次

巴打你個名

12抽得一隻艾絲 一隻黑肉 五隻十八歲

同我差唔多你都算齊晒,我連狼人都冇
佢個雙倍都唔係UP限定角
反而抽到2隻婚禮黑肉

抽多幾千只係追狼多兩突
好肉赤
隔離pool都未開，唔夠石玩埋下半，如果仲有

同你差唔多 最勁果兩隻都無

就黎可以升多隻突5

狼人+1 菲娜+1 詩人+2
活動個羈絆拎邊隻好D

左6右10 ，禮包A+黑肉有償，英雄試煉未換

繼續掘石

想問下交換所果到應該要換咩
同埋如果刷抽幣同交換料係咪打1~24 狼人果關最好

上而下有限數量既盡買
刷very hard最後一關，應該係1-24

今次勁多野要換

唔課基本上換邊隻都得 狼/菲娜啦

黑肉同魔王艾絲係咪唔可以並存

中間嗰個要打成7千粒

新手入坑 打到very hard 1~20已經比黑肉敵人團滅

左邊抽左7次

右邊抽左4次

菲娜 0突
狼 0突
妖精 0突

王女 2突
18歲 0突
黑肉 0突

齊晒,儲圖鑑

我池一，淨係中補底，4隻狼

無左補底唔敢抽了 驚唔值得超保去追

講緊有償

用好友打 自己個D吸經得

有償係保封面個隻角？定都係睇運氣？

保封面

有冇港版巴打可以加我 帶打活動
ID 1639385487

你講台版?

Sorry，玩緊日版

1357141046

761519317 長掛導師

已加

可唔可以留返 一次過換王女同矮人

1池換1隻 冇得留

唔係保底中嘅四星一定唔係新角
試過一次中三隻四星，三隻都係舊角
唔知點解成日抽中隻婚紗莉莉
中到+4

4粒限定ass萬突應該留比新硫定聖誕乳神

2隻都唔比

1037171873

抽晒保底菲娜得一突
睇嚟都要課有償

咁應該比邊個

假問野真晒命

你鐘意，抽新野中哂伏

拎堆80嘅出黎問比邊隻

咪留住先

用左又唔會勁好多 用黎做咩

玩台定日版?

台：中文劇情 人少競爭低
日：比台版多4倍人 課完金都未必追到
玩台版好d wfs 直營唔怕執
呢度就2邊都有人玩

就係上唔到英雄先想執佢

咁都要比隊野人知換咩咖 大哥

抄頭50啦 你隊野9成似架啦

所以先問比乳神 定硫好

好明顯唔關呢2隻事 一係上18歲 一係上黑姐啦

依隊遇物攻隊帶エイナ基本輸硬，上黑肉定18歲都一樣

抽完10次保底 仲應唔應該博落去
加埋英雄果個 突多一下都仲差一下
[img]

1000張黑卷可以換一個冒險者萬突

黑卷係咩黎 活動入面果個洛姆卷？

Yes

80好基本姐
唔洗咁激動喎

今次抽非到震
課埋先夾硬突得滿幾隻

木村畢業啦 睇第1集到而家77集全勤
真係唔捨得
下集換希兒+春姬聲優上去做主持

真係唔捨得，佢有玩開，出新角都有啲意見同玩家角度反應咁樣幾好睇

就番動畫播換人真係
未得閒睇咩有冇講咩原因換人，黑肉家姐都話有live之類本身都忙

平時介紹有咩技個時 木村真係講到意見
唔係野澤p自己一個係度9up
下星期2個乜都唔識 係度哦哦哦到完場

畢業

活動係咪直接刷VH1-24就得？

下篇幾時？係唔係仲有新角？
係嘅話留返啲萬突睇最後邊隻有用
今次終於決定用晒啲萬突

佢地叫留住先 反正未有大活動

成日聽佢地講好可愛 同係到試技抽卡真係屌左出黎

有冇台版人同我一樣打唔到榮光

今朝一開就話出錯

打完一輪error 日台都係

點解我見D人組榮光隊 第4隻都係擺D冇用角色

第4 5 炮灰 用黎疊assist技能

用來做祭品,主要係要個支援者能力

夠竟要唔要昇華MIKASA 感覺好撚浪費

你有冇咁多恩惠同燈火呀

我PVP升左1隻ONLY 而家仲可以昇2隻
不過有隻狼人係度 唔知MIKASA有咩用

升做+3唔係好晒料姐

開昇華要5粒藍石

戰爭唔一開就爆石衝真係唔洗諗打上英2
ミカサ我就唔會升住，ユーリ真係大機會取代佢

今天榮光有無功課抄？

今次

媽媽抄咩 咪又係咁打
狼+米卡+琉/莉莉 琉/莉涅

必殺t幾開？t8要消魔好尷尬

米卡同狼人都有消魔 點尷尬
我就14 15

我之前係8同15

係咪狼 米 琉 導師 好啲？

狼人個大會食左琉個debuff
記住就得

未知 莉莉好似高d分

再試下先 太多組合

課左1600有償買左1000石個箱 淨低600點用好 買600個個好似唔太抵

買埋400石

又有新課金 迫你地買

有無人有突5 米卡莎/尤里？

艾絲最後一關vh唔夠打

邊到有？

估唔到新一季netflix都有得睇

本日もオラジオZ開始(2 stars)

今回からは新MCでシル役 石上静香さん、春姫役 千菅春香さんをお迎えします(3 hearts)

10大キャンペーン第2幕の情報も少しだけ先行公開しちゃいますよ(moon wink)(shiny)

▼ご視聴はこちら

日/台?

無講新角既

右邊課金個制
之後第一個

新手入坑 宜家個pool有邊隻好用

睇岩邊隻就抽爆啦 隻隻都勁

新手黑肉池>菲娜池

想問下今次榮光打媽媽其實用偵探猫定劇場琉會好啲
我用猫但係見好多人用琉

貓係for你d角唔齊 穩穩陣陣打完15t
琉係刷高分用

講緊黑貓呀應該

偵探貓同琉應該係一齊上架wo

睇錯左，原來講劇場琉

又入唔到?

點搞

右上角支援清緩存

1池過保 得妹+1 琉+2 狼+0

琉個1絆仲要活動換

得返千4石唔知抽唔抽好

無哂補底？留番啦

今次個派閥殲滅戰咁難打嘅
第13戰已經唔夠坦

有力/魔上升實難打

冇上升到都無啦啦打個2千幾
仲要2千×3

1，3王有18歲夠頂既
2王就真係on99

我過保 2000石
3黑肉 1王女 1十八歲

2王消魔=RUBBISH

我用呢隊打都會無啦啦就秒左
唔通要我隻艾絲轉埋琉

你打咩先 2王要帶消魔
18歲都可以消

帶月神/18歲加琉根本就屌打

13應該係2掛
18得+1上唔上得？

琉+18+支援減魔最穩
自己試啦

係咪得浴場命有減魔，一隻滅魔都搵唔到。。

可能後編會出新嘅減魔支援者（占卜師）
對應番前編嘅王女

乳神都有

台版係得1隻 日有情人節乳神同泳裝希兒

我用水著莉莉消魔又可以減魔耐

台版無

你估個個都似你咁多+5咩

你仲多過我啦

我圖都冇開

戰爭遊戲好似咁快完既

成年冇玩，新出果d會唔會太勁
之前覺得好高輸出果隻百合妖精火力同依家新果隻阿格諾個妹差超遠
百合妖精突5咗都好似唔夠新果d突一二勁

今次二周年呢堆整勁左一個層次
啲招都出埋超威力

愈試愈高傷,但都係差好多
1700萬睇下打唔打得完啦

幾點抽獎

後章啲角又係勁到離譜

話說邊隻奶好用？
我得隻0突賢者

啲新角型到

聖誕莉莉
萬能者?
泳衣莉莉?

新池得4隻角

Argonaut

占卜師

魔劍佬

王女

台版3480分都排緊170
之前呢個分數應該係排970
搞咩

王女

做乜鳩戰爭遊戲咁多隊都全新角,真係勁到咁癲咩
我覺得我已經做左老人家,脫哂節

換咗隻突5百合妖精做突1黑肉
立即升咗上king 3
之前係卡死咗

好型
睇到起雞皮
好期待後章故事

冇錢冇石啦

我都係 之前亂禁都贏到上猛一 今次戰1都輸幾場 換突一黑肉先上到

全體攻擊30%buff 好on9，全體仲痛過單體咩玩法

咁快有新技睇

菲娜出左唔夠1個月 咁快要收皮

nerf 咗?
突5升爆咗

Pvp出火隊屈菲娜機姐

4隻角分2池?

屬性相克架？真心唔知
冇玩成年

新角有風屬耐性

慘

型到

3獎X1

總結 唔抽唔得

又要課
好在pad同公主連結今個月唔使課 有多餘錢玩

灰 又要課痴線1個月未夠比人收皮

今個月MLTD 已經用左我8單 比條生路黎行下好冇

好猶豫買唔買D 紅石禮包 紅石好似好夠用

今次既係今日出定聽日出？

好似今日

抽呀

1 5等 39 6等

4千4石 一張王女 一張占卜師 3張魔劍佬 冇了

新手留名 2周年前章開始玩

英雄試練會唔會出克洛佐同王女？

一定會

想問下, 之前派既 3星同4星劵係唔係唔會轉POOL? 幾時抽都一樣?

會轉，但d劵會過期，自己留意

暫時7抽4隻占卜女...唔會1隻阿爾戈都冇掛

抽哂保底, 阿爾戈滿仲多一隻, 反而占卜女得1突

我都係好撚唔平均

我好平均地低

如果電影當初係拎呢個或者一週年個劇本就好

+1

又哂 上次比你哂到眼盲

未課wo我

課完阿爾戈+15 其他+1+2

追課唔落 拎道具突滿隻支援黑妹算

抽晒兩個池 2支援突4 阿爾戈突1 克羅佐突2
係咪唔使諗英雄試煉換支援？

屌那星又做補底戰士

正路係 唔課GE話換2隻+5好抵

2池抽完 未課

課哂黑妹得突2 屌你老母

次次都係咁就好 慳返唔小

打鐵佬 型咗好多 好想抽佢 但廢又好似廢d

點會廢

比起小丑佢好似廢d咁

屈到仆街 竟然話廢

阿爾戈只係一隻打手 同克羅佐冇得比

2隻都勁到仆街 係冇buff力

平時玩呢隻game都唔睇劇情
今次忍唔住慢慢續句續句聽同睇

打埋王女英雄試練就

grand day 同依個都續句續句聽

申利：死忠
之前未有台服，為咗睇劇情走去玩美服
到依家都係玩緊美服

我唔識睇日文 突登開個中文版玩又抽中靚野
搞到唔想玩日版

隻game嘅賣點就係劇情同配音

Full voice真係正

其實我唔玩手機game，直情係好憎手機game
但係依隻我會買飯盒，真係有良心
雖然唔多，但都支持吓

屌..我課哂先黑肉+2

而家榮光打得好亂
你地流程上點打？

我剩係隨機應變
未諗到流程
當然有答案抄就最好啦

好正 睇到起雞皮
幾時出動畫呀

我屌 用左兩日前傳睇到後傳
岩岩幾分鐘睇埋後傳個結局覺得好撚正好感動
即刻諗返動畫小說 成套野個feel都好正
男豬同4條女

後面仲起雞皮

後篇王女張卡叫永遠追憶 加埋個構圖
搞到劇情睇到一半果陣一直諗住會全滅

想間阿爾戈同貝爾既年代差幾遠

大森真係痴線
動畫化+正傳+外傳+Argonaut

睇完啊爾戈即刻覺得成套野好撚正

出劇場版果陣應該都未寫好

阿爾戈先係真白兔

貝爾招火焰閃電

點解英雄阿爾戈冇電屬

遲啲再出

阿爾戈個故事原型係大森寫本傳前啲設定黎，所以有關有相似係唔出奇

每個英雄都出個外傳
唔得掂

黎緊幾時會出新卡
有冇資料

有排 應該今月尾下月頭先有消息

係咩主題？
新一季？

研究成功差最後阿爾戈無暴擊
第一名多我成600-700萬
唔知佢點玩

應該係掛
配合返第二季出

點樣打到750萬傷
打極都係得550萬，差好多

有冇人入唔到game?

Po個陣睇睇

差距係
狼，戈升華
月神assist+5
琴里+5
單體乳+5
克羅突滿，升華

雷zz用削防
琉用全體反擊
導師用削力魔
肝暴擊

眷族比人踢

冇打派閥戰?

有打齊，可能太廢

分?
你個團幾名

想問點先多d game錢 打錢關48體都咁小錢

另外想問 日服有冇團有位可以收下我？新手

之前個團40名

唔駛打錢關 打活動都好多錢

40名係有D要求 不過打到2-3E 應該好穩陣

刷2周年後章就得？

全部刷1次 之後剩係打尾關就OK

好 明白了！

係 尾關 hard 換哂野可以換錢

基本後期都唔缺錢

玩返一兩個月就基本上唔會缺錢

新果隻乳神抽唔抽得過

打榮光6可能要用,但鬼有石咩屌..

抽1隻用 我唔信有怪10%擋唔到
而15%係擋到 最多冇咁穩陣架姐

乳神25號完 9成9下星期6動畫新一集又出1隻

頂唔順呀大佬

送咗隻

巴哈呢篇野寫得幾好 新手有咩唔明可以去睇睇

暫時覺得新果隻無乜用

手痕抽個紅燈包

今次變番做2角一池抽得舒服啲，之前3隻角成日都係得兩隻突5

反而最令我驚喜係黑肉兩姊妹

台版有冇連登公會

1，4，10必中

跳左第7抽必中

單隻係咁,之前導師都係

原來係咁

而家邊隻支援者最值得升？有4粒普通突石

留一留新既 今次2周年本到咁 好彩有巴打叫我留左限突 唔係今次風隊收皮 我都收皮

差隻克羅未升滿
差小小上億

想問下d專武嘅料可以邊到拎到 狂打一體素材都唔出

打VH素材，有時第二關會亂入兔仔，跌藍色玉換素材

派遣關有時都會有

咁勁 點跟

你都係姐

台服第1好撚似外掛

呢隊野打1034？ 我話唔得啦

根本就係掛
呢隊野無可能打到1034

你都唔係台撚

撞鬼,難易度5有魔免,我之前點打咁高傷

佢呢隊 冇琉延BUFF 靠阿爾戈延就冇得上力BUFF
呢隊野打1034 真係天選之人 隻狼下下爆下下反
你得閒去檢舉下

明明過億排十幾

入坑日服定台服好

你有冇真係組黎試下先，昇華滿唔係冇可能喎

只可以講 佢隊野有缺陷
日服個堆 mikasa 狼 阿爾戈都升滿啦
佢隊野阿爾戈上唔到buff冇50力冇50火傷

唔該曬清 打榮光拎石靠曬佢地 唔夠攻

下下爆下下反都打唔到啦
佢隻阿爾戈仲要無升滿
又無得上buff

日服打呢次榮光係點組？

分別應該唔係好大？睇下你想睇中文定日文

諗住玩台版 買初始帳 有邊隻角色會輕鬆啲

台服咪又係抄日服
可能係日抄台啦

我唔知 我都係是但搵條友抄

想問下點解我見人得一兩突都打到三千幾萬 我好多突5都係打得三千頭 啲防裝係咪要升？

附上陣容 已經諗唔到其他點出
人地狼得突1都三千七百幾萬 點解

冇單體+15% assist

無啊

Fd list到一堆突2 3 都三千幾萬 咩事

你問題 你隊野最少打5000up
你打難度4？
定難度5打唔完15t

15t成日死人同啊夠魔

唔

仲有一個好嚴重既問題 幾十個得兩個防氣絕

唔好帶琴里 帶防暈

Youter有人教點打 用爛小小既隊都上到1000 名內

唔該哂 另外想問打鐵佬值唔值食兩粒萬突

到底而家玩4打手2送死定6個都打

值 不過唔係而家食

都係3打+莉涅
1打手+琉送

克羅佐升滿係打到過億

我冇話肯定 懷疑下姐

我打左咁耐都無1000

佢延debuff又做唔到其他野

頂，魔劍佬得0突，想追都赤

我一早升左克羅佐冇得試佢嗰隊，我唔敢話佢唔得
Btw係咪咁多人未打呀，係頭都可以一晚跌5位

岩岩入坑
新手應該抽邊隻

刷石抽哂前傳哂英同埋試練想課金可以課有限定突石既

仲邊有前章

講錯後章既英

抽魔劍佬pool抽突左4隻阿爾戈都未突得爆

岩先抽左阿爾戈
見2個POOL都有阿爾戈&克洛佐抽
有咩分別?

第三隻

呢隊野可以點執

呢個陣5千6百萬係咪已經極限?

打得2千萬係supporter既問題定使用者既問題

兩樣都有問題

我打到7百萬就極限

SL多幾次/突莉涅 8000都得啦

冇人知你有咩角

屌那星課唔到金既

是但啦po完先發現已完

抽左乳神+5未

冇抽咁多，留石等春姬

想問聖暗石邊到有

賣4星抽番黎既絆

有得賣野?係邊

右上角》拖有物〉絆

thx

笑死 頭50 50隻阿爾戈

D新英勁到仆街
2000分都未夠就輸左幾場

阿波羅

op 到爆

冇錢 點跟

每個星期都出一隻?

抽左4次

留石抽疏bb/春姬
gay lo 一次算了

歐王

雙劍係咪要抽到+5

我都係,主要仲厚血左

之前播外傳都冇咁玩法
應該整得切夾定呃錢

一開場就幾行buff

完全睇唔到對面係咩嚟
遮住曬

唔係呱
點抽得落手

堅決不移，只抽琉bb

阿波羅呢個時候出黎真係畫龍點睛
佢話無夾過都唔信

淨係呢兩集出既人都抽到破產

下集應該會出埋酒神

玩戰爭遊戲冇位擺阿波羅 抽唔落

點會有位擺，睇你點砌咋

冇位

新出d英好鬼勁 以前無壓力上猛者 而家去到劍姫已經feel到可能會輸

我成年冇玩
之前仲要好廢，最勁果隻都只係突3百合妖精但係之前留咗幾千石外加回歸獎勵
用哂嚟抽新角
感覺上冇玩成年都冇咩輸進度
全世界都差唔多清一色新角

點解成日見到有人放鳩陣出黎打?
特登降分?

自己打個時就用勁隊，打完就放啲一定輸嘅隊出嚟比其他人上分

即刻變左主流support 喎

好後悔無抽阿爾戈
見到都比佢吊起黎打
遲下D新英又會勁到咩程度黎制裁佢地

勁到咁都唔抽?送一隻+試鍊
基本上人人都有隻+5

唔洗後悔，多數入普池
唔知家下有冇寫

前面兩隻神大人（阿爾戈、黑肉姊）
1隻王女 （18歲）
1隻黑肉妹（克羅佐）
擺後面阿波羅又唔好用
所以唔知點

All in左落王女到

求教學想升阿爾戈
依加抽到咁 阿爾戈同黑肉個池已經抽曬冇保底
打鐵佬果邊個池就仲有一次保底 咁應該抽邊個池好
皇女一隻都冇
另外呀妹突4 應唔應該比佢食埋限定石突埋果1下

梗係魔劍佬,個保底有機會中

你不如撳落抽卡詳情望望先？

你係想講兩個池都可以抽到阿爾戈?依個我知

我想問嘅係應唔應該繼續博黑肉個池

點解要咁做？

活動打左未

因為本身我一隻皇女都冇 打鐵佬就爆
反而黑肉同阿爾戈就加3同2
抽王女池 中打鐵或者王女 都係伏
但抽黑肉 中黑肉或者阿爾戈就贏 雖然依邊冇保底

已經打曬 換咗一粒打鐵一粒阿爾戈 喂埋

阿爾戈後篇仲有多粒喎
不過有保底幾大都抽左先啦

屌你古代隊真係無得打

好辛苦先爬到上劍姬
唔記得係咪仲計自己隊平均數值黎分隊
我自己隊野勁對面都調節番咁款

新既全部都速攻型 敏捷超高
就算有用加敏減敏既支援者都係佢地快d
好鬼難打

限定角黎架喎

聖爐，約戰乳神 奧娜 阿波羅
你可以試下

阿波羅新野 係咪應該抽爆

同問

已經唔想打
3千分上唔到去

卡死左係猛者一

唔洗驚喎 下個次係泳裝 有火抗
怕咩

有用 但未去到必用
PVP未必用得着 但係打其他超有用

排第十喎，燒左幾石?

3xx

新泳裝pool

點算，忽然萌生退意

課得唔多可以退 課齊2次前傳既包覺得自己好ON9

我都覺得呢個月D池係真心痴撚線
隻菲娜一個月都冇就要入倉
跟住火隊大混戰 冇火隊唔洗升分
下個月泳裝一出火隊又入倉
仲有次次以為異常隊會收皮 最後都係會彈返出黎

有放アリア異常隊冇得玩，不過有幾多人咁打又另一回事

屌 而家D ON9 放3個毒
跟住搵隻1LV送頭 後備上緩速

我就黎換返飾品打柒佢 個個都照抄

試左打幾場，好煩

係估唔到異常隊d人物頂到咁耐 佢輸你一場係第2到賺番 又比佢屈到分

我裝左防毒 訓得
黎幾個殺幾個

命終於有新衫著

命終於有新衫

命好似冇威過
除左做assist嗰隻，不過個溫泉look好on9

有正月個隻，只不過之後都比人搶左個位

正月嗰堆好多都勁
貝爾，矮人，千草都仲好多人用
我嗰時唔夠石抽

但望番依2次 極速收皮真係唔知點玩落去

而家要轉心態 一個池用1個月
但係猛1都上唔到真係會灰

卡住係3000分
贏一場輸一場咁
無曬心情玩
以後可以當儲卡Game玩

猛2都上唔到，贏就對面冇乜新角，輸就對面全部新角

西裝琉英貝一夜之間唔見曬

一,二周年角色交接

1個月前先抽到+5 喊出黎

揮手，劍姬已經卡住…

你新手咋話 卡劍姬好離譜喎

可能係，之前上到英雄，依家對新依堆，抽少隻都畀人秒

你個英雄幾耐之前打

前5次戰爭遊戲左右，依排無課就88

我自己個無課acc都安定3400

上過英雄 我相信好難跌得落去劍姬

算la, 我自己都唔相信

冇話唔信 呃我都冇意思

係咁彈game入唔到 係咩玩法？

冇事

卡劍姬真係有啲誇張

由開game開始玩，玩左一年都卡2800
係抽左一週年英貝就即上3000
今次又係抽左二週年先keep返3400

後章最後一篇開咗喇
但隻牛好勁，normal難度130

有啲難打

打唔贏

減哂力都扣3 4千都唔知點頂

上後篇2隻 黑姐 莉涅 過左

新個隻牛勁到咁,點撚樣打呀

免費藍石你估咁易拎

打法就係
2t黑姐消力應該快過隻牛上力buff
一係黑姐用2技 一係搵隻出手
4t8t會消自身debuff 莉涅4t上減力
同埋唔知邊t會消敵人buff 自己補返就ok

搵櫻花擋第一刀先搞得掂
B咗但係拎到100石就算

0體梗係博拎s

其實唔算話太難打

仆街下個池玩sm???

依家邊隻補血最多人用？

咩料

PVP/推圖:聖誕莉莉
單體關:莉涅

睇左新池既圖..劍姬同媽媽都好正

劍姬對波越嚟越大

劍姬
媽媽

乳細有時頗大

原來s咗會送昇華道具
咁就真係要打

笑撚死 我地團仲係度研究緊3王點打
隻3王擺係度冇人敢打

100lv打落有啲危

頭先差唔多夠鍾 仲未諗到點打 成班抄哂車

唔怪得第一日拎唔到第一啦

gg啦 班仆街唔識打就開始鳩打

點會唔識打個團咁多高手

3戰點搞
試極都唔岩

等你教我

唔想開game

我試極都係平均270
硬係覺得可以再高啲

你都棄埋個PO 執柒左佢都得
比D動力你撐落去

你新角2隻滿冇300都叫唔合格啦

我可以答你有人打到530萬

好彩我唔洗打姐

屌同埋阿爾戈反一下打20萬 真係睇你好唔好彩

咩事
咁搞里維利雅

新角奇撚怪咁 睇定D先

個個禮拜咁抽真係cls

抽一下開住圖先

我都知唔合格
有無教路

打緊會戰點會教
大方向就係唔消力 同埋要用單體+15%
跟住諗辦法穩定打完全程
穩定>傷害 要合格最少打350啦

睇到我會D人打3王 連續3場得1XX 2XX
會長應該睇到爆血管

商業機密唔教得你

你又唔教下你啲團友點打

連榮光都唔知點打,LV5 LV6都痛到頂唔到

班友鍾意博高分 我自已穩穩陣陣 個分唔肉酸就算數
炒車炒到得返200萬都唔換組 比你打到1次500又點

炒車都唔會低過300呀，以你團啲嘅實力

最低12X
第1日 超多1XX 2XX
今日小返D

出唔到必殺先會咁喎，難啲掛

唔夠時間 抄難度80個隊直接上
第2日 3王冇人敢打
搞左勁撚耐先搵到個穩定300up ge方法打
跟住d人想高分又拎走d防assist
結果又奶野

搵到方法了

終於拎到s

今次用咩打 完全唔識打第3關

屌打唔贏隻牛好想突滿隻阿爾戈

突囉 無死既

想你地玩日版定台版多

想睇故事建議玩台 感覺兩邊差唔多人

Btw個個抽野可唔可以比人100抽⋯10個10個咁抽幾千個幣真係抽到手軟

人差好遠 睇台日版戰爭遊戲既分別就知

我講呢個post姐所以都係推薦佢玩台服

台服有沒眷族可以入??

呢期眷戰打幾分？

298147025分

比個line id我

我都打兩億幾分

但係日服

微課仔

想問下首單抽抽到邊隻先好

抽聽日新池啦 而家個POOL聽日完 你抽唔切架啦

聽日6隻有邊隻勁
比啲貼士黎聽聽

農業神:
我覺得蘇摩勁過娜扎
不過PVP娜扎+艾絲應該幾撚狗
黑貓幾坦 黎緊+埋雅辛托斯好大機會有新光隊
命..真係要試下先知好唔好用
黑貓同命有機會客串去打榮光
好明顯下次PVP就係推水坦隊
但係舊水隊一次過屈哂2隊機

媽媽

屌 隻艾絲平衡型 仲高魔過舊果隻水媽媽

我淨係對黑貓同新媽媽有興趣
其他麻麻

應該抽隻艾絲黎j算

結論 唔使抽？
留石

留住先 仲有成個月先完個活動

做乜撚

我都係咁

冇錢 唔抽了

66連得5隻4星

唔係全保底已經歐

2次保底出5隻，沒保底個4次一隻都沒

咁咪歐囉

兩池全保底

好恐佈 都係唔抽了

抽啦

跟

諗住開圖鑑咁樣引我抽

抽晒補底淨係唔中劍姬

有冇人知登入送4星卷係新POOL定舊POOL

抽完

要嘔5個萬突出黎

幾時有新pool

而家咪新POOL囉

肯定唔會新啦無咁佛

我驚我ON9食哂D萬突先發現係新池卷黎

好大機會係比人抽新池啲角嘅
我今次都要嘔好多萬突，每邊嗰十下得一兩次唔係保底

好撚ON9
明知開PVP就早D派啦

第一日派一張最後一日派第二張都好呀，第7日先黎，都抽鬼哂

你新pool嘅意思唔係更新個pool係新嗰個系列

講得唔好
新POOL:泳裝
舊POOL:普池

(1)【冒險譚】機密任務開始紀念活動

活動期間：7 月 31 日 (三) 11:00～8 月 29 日 (四) 14:59 (JST)
內容：自 7/31 (三) 11:00 (JST) 起，冒險譚「機密任務」開始舉行！於活動期間內，將 VH 所有關卡全部通關後，便能讓★4 [心醉泳衣] 芙蕾雅限界突破！另外，可獲得 2 張★4 必中 11 連抽卡券的「機密任務登入獎勵」也會一起實施，千萬不要錯過！

即係點

登入獎勵咪即係第7同14日嗰兩張

今次都應該有得打絆？

原來普池角黎

係

咁唔會係啦

想問阿戈爾個故事邊到打要打哂主線先

已經完左活動

隻光貓勁撚到傻

有咩勁 未得閒升

3技同被動
戰爭火光隊好強勢

你拎去揪贏水隊先同我講

就係贏左 佢都唔夠快

你1T冇比人秒咩

對家呢隊

我呢隊

試10鋪贏8鋪

我唔係好想昇華隻貓

水隊都有新隊 睇定D先

你升得呢隻貓 過2日出雅辛托斯你都要升埋

真係幾勁
打物攻直頭屌打

可能唔駛呢

最煩係昇華唔夠用
媽媽我升硬
得返2個可以昇 唔知昇乜好
仲要我隻黑姐仲差一星

媽媽無得唔升
又係人權角
一係你睇多幾日先
艾絲配婚zz係打得幾痛
不過魔法隊都係唔夠快

唔洗快 1T秒到你咪得

就係因為唔夠快 1t唔出招比我打死左

仲有你隊野咁撚慢 揪唔揪得贏其他人啊

打物攻好小輸
T1唔死阿爾戈贏面好大
光貓技3中阿爾戈贏硬咁滯

新水隊都打得到？t1一下打過萬喎

台版未遇到新水隊
我都想試下

你嗰隊真係打到火物攻?比對面克羅佐出手先都係?

真係打到

新水係咁？

唔係
新劍姬+新媽媽+克羅佐+黑肉姐

未遇到
始終係台版
可能打到完都遇唔到

輸先手+1 我覺得唔夠做

暫時未有問題
真係唔夠打都係拎返黑妹出黎姐

日服排40都係差唔多編隊，但我覺自己試打唔係話咁難打

睇埋雅辛托斯咩料先決定昇邊隻
劍姬咁GE技 結果用途只係用黎做打手
啱啱試過韋爾夫+蘇摩降70%穿 結果都係下下穿
證明坦隊以後真係冇得生存

新角點睇?好似有啲微妙

我覺得打派閥1 2戰有用
PVP...水隊係度 結果都係一樣
GUARD減傷好撚廢 而家D技下下都穿
不過打物攻應該幾撚勁
你消撚完佢 下RD迫對面AI去強化 再下RD又消返佢

同埋抽左都冇得昇華啦 屌咁多角ON99
仲要而家先出禮包 我升完蘇摩都唔知買唔撚買好

一隻角消力魔係OK用得下，戰爭打落未必夠力
消左力下RD出BUFF未必係好事，始終新角啲BUFF技係速攻...冇實測過唔敢話一定唔得

一集完撚左
好撚快

冇昇華 咩撚都廢

未睇

普通攻擊是全體二連擊，這樣的琉你喜歡嗎？

有無得奶先

有得奶就要

無得奶就

新角打水隊無乜用
人地都未出技就消左力魔先
又唔夠大力 都係比人一下銀牙

砌火隊又未輪到佢
麻麻地

唔知係咪台版問題
隊野暫時都唔錯

用奧娜同人鬥快反而輸

水隊目標就係要T1一下清哂4隻，打水隊就一係佢T1殺唔到我一係就佢出技前殺哂佢。唔係耐久就係4刀隊

台版少人用18歲加減力王女?
你對住佢基本上冇得打，T1大機會比對面克羅佐先手減左力，你T1傷害應該少左好多。T2黑貓又唔夠黑肉姐快又係會出事。

多人用呀
佢殺我是但一隻就上支援黑貓
配埋光貓擋3下
擋晒對家啲爆發

除非你有隻唔上防具t1會送死，唔係依招唔用得，t2會比人一下清你兩至3隻，你擋黎都冇用，反擊都消哂個盾

我隻黑貓最後出手
所以唔會比人消其他人盾

黑貓個盾有得疊？

無啦

痴撚線 難打到今次

已經上左岸你加油

發現而家同角色講野係+100CP
同埋CP max lv唔再係30

佢送個隻阿戈爾有冇用

新手有

有冇人借好友黎++

日/台？

台

THX巴打

想問下隻光猫係咪廢？
戰爭打落又唔係特別痛
定係我唔識用

勁個堆黎 有盾有希望

我隻18歲+1

日服仲有冇公會可以接收小弟

新果個眷族模式係點玩 唔係好睇得明

係咪擺好個隊等佢倒數

第1場 對面得4條友有玩

Lihkg對面一個

好似冇咩人擺晒呢兩隻一齊
專登抽咗光貓，而家諗緊點砌

頭50大把你抄啦

想抽媽媽出光猫

光貓PVP好狗架

有冇人有解秘密任務

第一個係幫美神換泳衣
第二個係傾20次計
第三個係琉2-3關 打5次

台服有冇連登既公會？想入
每次穩定3200分以上

傾計即係語音